\beginsong{Io voglio vivere}[by={G. Carletti -- M. Vecchi -- A. Mei -- L. Cerquetti}]

\beginverse*
\nolyrics
\[D | A | E | F#-]
\[D | A | E | D]
\musicnote{Ripetere dopo ogni rit.}
\endverse

\beginverse
\[A]Forse scorre dentro il silen\[E]zio il senso
e il pro\[B-]filo della vita è \[F#-]tra le cose
\chordsoff
e anche il buio serve ad immaginare
la ragione che ci invita a provare
so che può far bene anche gridare
per riscattare l'anima dal torpore
so che ad ingannarmi non è l'amore
\chordson
\[D] perché voglio a\[E]mare
\endverse

\beginchorus
Io voglio \[D]vive\[A]re, ma sulla \[E]pelle \[F#-]mia
io voglio a\[D]mare a farmi \[A]male,
voglio mo\[E]rire di \[F#-]te.
\chordsoff\rep{2}
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Oltre il mio equilibrio sempre un po' precario
libero l'istinto, ciò che mi sostiene
emozione nuova senza nome
la ragione che ci invita a continuare
per questo problema non ho soluzione
io mi sento vittima e carceriere
so che ad ingannarmi non è l'amore
perché voglio amare
\endverse

\textnote{Rit. \rep{3}; poi subito:}

\beginverse\chordson
\[D]Forse la coscienza, il \[A]senso della vita
sta in \[E]mezzo a mille notti o for\[F#-]se più
non \[D]servirà a tradire sem\[A]plicemente amare
qual\[E]siasi cosa che ti dà di \[F#-]più.
\endverse


\endsong
